# [inaudível]

vivo com mais [inaudível] do que certezas

quando [inaudível] eu me sinto o [inaudível] lowry

se você [inaudível] eu vou te amar pra [inaudível]

ela me disse [inaudível] e eu pensei [inaudível]

esse teu olhar [inaudível] me deixa [inaudível]

inacreditável o [inaudível] não [inaudível]

do que você vai me [inaudível] então se você [inaudível]

conto com [inaudível] depois podemos [inaudível]

tenho [inaudível] pra acreditar que [inaudível]

[inaudível] do [inaudível] na [inaudível]

se for [inaudível] sobra [inaudível] demais

vou ficar [inaudível] por uns dias daí [inaudível]

estou [inaudível] você sabe como [inaudível]

em caso de [inaudível] me mande [inaudível]

isso tá bué [inaudível] pro [inaudível] gosto

depois de tanto [inaudível] vou virar o john [inaudível]

porque [inaudível] foi o que me restou

                                       [inaudível] e [inaudível]
